以基督教為名既matching晚餐

[img]

教會牧養盛女嚇人七怪招
搵筍盤屬靈心法五式
找到命中註定的完美真人真事分享
安慰心靈美白生命的窩心講道

日期：2017年1月18日晚上7時正
地址：Bella Shine觀塘駿業街66號巧運工業大廈4樓C室
港鐵觀塘站 A2 出口, 步行約4分鐘
收費：免費報名，額滿即止，包晚餐，歡迎自由奉獻支持
查詢：2370 8530

餐單：
意大利香草包
--------------------------------------
Soup:
南瓜海鮮忌廉湯
Cream of Pumpkin Seafood Soup
--------------------------------------
Appetizer:
日式泡菜豆腐,新鮮生蠔,士多啤梨配藍芝士醬
Japanese Style Kimchi Tofu,Fresh Oyster,Stawberries with Blue Cheese Dressing
--------------------------------------
Main（選一項）:
A,輕煎日本廣島蠔扁意粉配海膽忌廉汁
B,牛油焗龍蝦尾米型粉配龍蝦汁
C,日本鹽麴燒白春雞配蜜糖芥末燒汁
D,法式香草寶雲酥焗羊架配紅酒燒汁
E,西京燒銀鱈魚配紅菜頭乳酪汁
F,澳洲黑安格斯肉眼牛扒配牛肝菌燒汁
--------------------------------------
Dessert
十勝紅豆芝士餅伴巨峰提子雲芭
--------------------------------------
每位包基本飲品一杯
--------------------------------------

宗教為名, 溝女為實
有無巴絲去左呃飲呃食?

做乜撚